［尋人］岩岩係德福門口同條女嘈交條巴打

哄返未

係咪唔記得卜位食飯

陰功 天寒地凍企係出面嘈 又著咁薄

你咁多事做咩
師奶？

嘈d咩

認真，今日多情人街上鬧交， 或見到人講電話屌晒鬼

你個名

關心手足

比你睇到

分手

大家都射咗一次之後冇事

見到佢地行左去mega box出面又嘈

卜唔到位食飯定睇戲

咁都好嘈

身邊都只小有三個朋友分手 我並不孤單

可以理解既就唔係女人啦

（笑）

你條腸點解成日特價

今朝apm見到佢地仲嘈緊

馬拉松式嘈交

鬧過夜應該氹嘅難度會倍增

又會咁岩？

去左官廣門口嘈緊

啱啱淘大見到佢哋仲嘈緊